[求解網購網站]surfdome係唔係全真貨？

想知道佢係點運作，好似ebay咁定係其他方式。係唔係一定係真貨？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24